難以置信，原來有人係除晒衫沖涼

除衫沖涼呢班人會唔會太有錢
不嬲都係著住衫沖涼，順便可以洗衫架啦

著衫沖涼
除衫沖涼

on9

邊有人除衫沖涼㗎

不嬲都係唔沖涼，順便可以慳水架啦

落雨先出街順便沖涼洗衫

冬天好撚凍

話你on9驚你驚

下 你又係除衫沖？ 由細到大都係著住衫沖 今日聽朋友講先知佢地除晒衫沖

不嬲係洗衫順便捐埋個人入洗衣機沖涼

入唔到 所以不嬲都係一路沖一路順便洗埋衫

不嬲等落雨先衝落街淋雨當沖涼，順便洗衫

咁你呢幾日咪有得洗衫

雖然我著衫沖涼 但都想俾樓主一個負評

日日有衫洗，好過派錢

不嬲沖涼唔著衫 癡線 仲邊有錢買衫
水都係去體育館入面沖

點解呀 搞到著衫沖先係異類

夠節儉呀巴打

咁你d衫點算 巴打你一定好撚臭

無錢買衫又何來有衫著

不嬲都唔著衫 衫都唔洗洗

難以置信，竟然有人屋企會整浴室，咁浪費地方
去體育館已經有得沖涼啦

你係龍心？

屌 講多兩講 出埋我張圖
Sorry囉
我又趕住去沖涼

屋企附近冇體育館呀

巴打小心冷親 一般都會著衫沖順便保暖

未驚過

1999

哈哈哈

去開公廁免費 邊使煩

巴打係咪果d呀叔 成日見到d呀叔都係公廁沖

已經無沖涼無洗衫幾年 只要唔出汗就慳到錢了

隔住個mon都聞都陣臭味

利申 去沙灘沖

難以置信，原來有人唔除褲痾屎

又慳錢又環保

慳慳埋埋夠買層樓

乜啲衫要洗架咩

柯屎緊係要除褲

不嬲都係著住要洗既衫去洗衣鋪沖涼
連身都唔撚洗自己抹

鄉下一世人只係沖三次涼

Rich
係屋企浴缸搞掂咪仲抵

我沖涼果陣會著住衫沖， 而且疴屎疴尿一次過做， 好爽

冇另一半買樓做乜鳩 同老豆老母住咪得

下，仲有人仲要沖涼？

隔住moon都覺得臭

有創意係好，但都要有質素囉

你又有幾高汁先 睇過

沖涼洗衫一次過
方便過eps

不嬲要沖涼就去做運動
用汗黎沖

好撚臭 你去運動場跑完順手沖埋嘛

除衫沖涼...
動物園啲狒狒咩

有朋友真係咁做 嚇到我個心離一離

唔係掛 都西曆2018年喇喎...

你哋竟然著衫同沖涼？

樓主可能會慳返廁紙麻

咁都上熱門,連登真係低質到咁?

舊登果陣咪又係咁玩 扮晒老屎忽 弱鳩智扮高汁

你住森林都要沖涼啦

不嬲去沙灘沖涼，用太陽吹塭頭

child 登

得喎呢個 不過要翻工 附近冇沙灘

邊個除晒衫沖涼？無圖無真相

個post好尷尬

要啲女幫我奶乾淨當沖左

夢遺起身咪又係要沖

樓主果塊係洗衫板，著住衫沖涼梗係可以當洗埋衫

年經

買個大洗衣機
母子一齊沖
重有得玩機動遊戲

咁嘅post都可以上到熱門 樓主又懶好笑咁 打曬冷陣

咪癲啦大佬
你周不時睇tvb都知沖涼唔會除曬衫架啦下話

真 扮老屎忽衝出嚟柒

總要係連登扮高人一等 訓啦柒頭

仲未有環保撚入來批鬥樓主
不嬲唔沖涼
慳埋慳埋啲水費可以買樓啦

笑撚死

呢度你頂住 我走先

屋企有衫仲勁過有午餐肉

咩係沖涼？

手持xxxxx就有閪屌既日子

樓主就好有得沖涼，我屋企連廁所都冇要落雨先有得沖呀🙄😭😭

咪係 星爺都唔除衫啦

就算無衫洗我都會著泳褲同潛水衣沖涼， 仲要用泳鏡， 廢事整濕眼

著住衫沖涼可以洗埋衫

不嬲用打完飛機啲精抹身當沖涼
從來唔用水沖涼

除衫沖涼會唔會凍親架

我頂你嗰肺

以為除衫沖涼只會電視電影攞黎賣肉

自爆跟人口水尾

一個笑話講廿次都變廢話啦

係d小學雞先鐘意開d咁嘅post話係連登文化用嚟証明自己係個名副其實嘅連登仔

又回帶？

用自己塊洗衫板洗？

有洗衣機咁有錢

細個嗰陣睇CCTVB D日本旅遊節目, 都見到成班主持著晒泳衣圍條毛巾浸温泉啦! 沖涼梗係要著住衫沖!

我沖涼一定封到自己密密實

我自己就除晒衫沖涼
但係我鍾意條女著衫沖

除衫沖涼 齋諗都打哂冷震

圖呢？冇圖你講咩都得啦

點止
仲聽講有人屙屎會除褲

男人老狗著咩衫啊

沖涼除衫會冷親

我除埋褲沖涼添

平時都係一個月沖一次
儲埋啲尿啱啱好夠用
仲慳返廁所水
不過就唔會著衫沖, 廢事啲衫縮水又要再買過

我知係假膠po
但好似落雨炒蛋咁 完全唔知個膠點喺邊
咁都2k正皮

同男朋友第一次開房一齊沖涼果時，佢無啦啦除曬衫同我一齊沖，我覺得好dirty囉

好彩我有著衫著褲一齊沖咋，唔係兩條野就會掂到

Gay

成班同樓主個名一樣 Child

一向剝皮沖

Cls 見到你個po講除衫著衫都知你有錢
由細到大都無衫 唔知除衫著衫咩感覺

有冇落埋柔順劑沖

仲有人會沖涼咁智障

好想同巴打一齊沖涼

係個post既人平均年齡有冇13？
咁既垃圾都熱門

師兄你未慣咩？
有名你叫child登
見到班人打啲嘢我起撚哂雞皮

你現實係咪好撚慘既人黎 咁樣都可以拎到優越感

我窮到連衫都冇啊

暑假快d完啦

曲線抽擊環保撚

估唔到e個post的人竟然用水沖涼
明明身體會出汗，汗水已經幫你沖左

不嬲成班男人一齊沖 最慳水

agger

好有回憶 呢個post六七年前高登見過

呢個真

3000幾個正皮，入到嚟以為有乜好笑野，點知

Child登

搵今日睇真D啦
咁都有